[JTV] 48G & 46G節目放送

Backup:

LOAD唔到畫面/Lag嘅朋友請轉去AFREECA / USTREAM
聽陣歌之後開始播番組

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE: